對唔住各位 你地要堅持落去...

琴日講完今日仲個好多自殺post，所以我再推一次
預左俾人屌，希望咁多位巴絲休息將身體同心理調節到最好準備下一場勇武抗爭，唔好再理個啲自殺post

幾多歲呀仲要人搵你氹你，我相信一個人有想死既決心係無人會阻到，你要用呢種方法去宣示唔該同我地去埋下次既勇武抗爭先，真係唔得記得全世界記者直播當場講完宣言先咁做，因為威力大好多同林鄭要直接面對冇得無視，當然我唔想你咁做，但我淨係知你地依家消耗緊一班巴絲既身心，佢地都會心理質素變差佢地都跳樓個時邊個去救。

先小人後君子，你依家跳對件事零幫助政府唔會睇到，假膠要跳唔該快，我寧願做千古罪人都唔想下次班巴絲鬼打鬼以為係假膠失信任，梁天琦咁灰都冇諗過死，你諗下你自己依家做緊咩野啦。

情緒病既問題係唔可以忽視，但呢種自殺風氣繼續落去成個運動都會輸，我真係搵唔到有雙贏局面，只可以叫你地唔好上連登同埋搵適當既渠道，連登唔係你第一個選擇，梁天琦佢都有抑鬱佢都係第一時間打俾有抑鬱症既朋友去舒緩佢情緒，期望你地調節好身心再同我地並肩作戰

【社區熱線】
1. 香港撒瑪利亞防止自殺會24小時熱線：2389 2222
2. 撒瑪利亞會24小時熱線：2896 0000 （提供中文及多種語言服務）
3. 生命熱線24小時熱線：2382 0000
4. 東華三院芷若園24小時熱線：18281
5. 明愛向晴熱線24小時熱線：18288
6. 協青社24小時熱線：9088 1023
7. 利民「即時通」24小時熱線：3512 2626
8. 生命熱線青少年專線：2382 0777
（14:00-02:00；對象：24歲以下青少年）
9. 明愛青少年及社區服務6304 0176
（服務至6月21日10:00-02:00；對象：青年人及其家長）Whatsapp也可以！
10. 突破輔導中心2377 8511
（周一至五10:00-18:00；對象：青年人及其家長）
11. 香港青年協會「關心一線」電話：2777 8899
（周一至六14:00-02:00）

我無野講

咪臭係